[俾敵人讚喎？]曾鈺城讚"榮光回歸香港"高質，泛民左膠做d做硬係咁合建制派心意

共產黨認證，維穩力OK。香港無事，繼續和平唱歌到十月一日，不要激怒習近平。政府準備作曲做對台，形成歡樂滿香江的對話關係。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

泛民左膠個鬼樣最近都現得幾明顯

中共同陳雲 連儂牆/人鏈/唱歌 樣樣都反，代表我地做對了！

中共政法委籲港青年勿沉迷於連儂牆人鏈虛幻

請善用起底功能

你幾時死？

藍絲戰線要人

金字塔底層熱狗認証

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

只要陳雲熱狗信守承諾，離開連登反回高登，令連登回復6-7月和勇互不指責 兄弟爬山，我幾時死都無所謂